請教各位師兄 有50萬閒錢 想學下投資

各位投資達人 有咩投資途徑分享下 小弟係超新手一名 想學下投資

all in tsla aapl

唔知係咩 可以講解下嗎？

我淨係識放d錢係銀行做定期收息 但係依家d息口咁低 都無咩著數

小小地買哂5號啦⋯⋯
搏佢有升有息

睇黎真係好新
股市名黎
Tsla係玩電動汽車
AAPL 即係apple

All in 定期存款！

0.9% 回報

依家買基金會唔會穩陣d 起碼有穩陣派息 匯豐依家好似個個都低死佢 彈唔起咁

邊間？

中信

不過6個月

502,250.00

mox都活期1%啦

我間中信 有個3.5%息 果個幾吸引 唔知師兄有無聽過

又邊間？

買0005 而家好抵

ALL In 連登對家， 700

俾晒我幫你買 分返一半profit俾我is ok

700 好貴我咁小錢買唔到好多

let Google help you la...

師兄 真係識講笑😄😄

冇wo
係咪迎新優惠果d

係吖 吸引新客戶

咁ok屌得過

巴菲特講過 rule number one never lose money
做定存 五十萬岩岩好受存款保障範圍保護 再用定期複利增長 一直滾存 複息增長

正解 相信菲比斯 定存點都唔會蝕錢

依家利息唔高

唔好玩股票，炒卡算
4年前出既卡，如下圖既殘卡都值60美金，鑑左值600 美金或更高（視乎鑑定結果）
4年之間升值40倍

至於點解升，好似話係因為有錢人封城無得shopping 而走去網上鳩烏😂

點解要教你
你賺錢又唔會分比我
ON9

all in tsla
半年後買樓可full pay

all in nio

all in HSBC

50萬一鋪莫西拉算啦
買獎券基金

buffett: rule number one never lose money

大家交流下者

投資問題一律建議all in 契媽

唔識就voo qqq 由佢升值

拎曬去抽新股

如果想儲錢不如買份儲蓄保險好過 有啲做到6-8厘息

利申 保險狗

開離岸證券行同轉美金先。

有邊隻咁高 可以講小小來聽下嗎？

交流 係互相share 知識 你乜都冇 唔係叫交流 係叫伸手

儲蓄保險做到呀 但要擺10年以上先得

ark系列etf

其中最好係arkr

我識投資同保險
樓主請dm

JKS

買匯豐

咩都唔識, 連人地覆完野都唔肯GOOGLE下既人學咩人投資,好似一句超新手就大晒咁,希望你快D炒股做股神

+1

聽晚all in利物浦